★幾時宣佈派發交通津貼？

應該又係綜援、廢老專享福利

因為佢地有現成入數戶口，其他人要搞好多行政手續，政府話明唔搞複雜行政

老綜獨享

人工凸左500$ 申請唔到..

樓豬冇份

返工=富戶

no need to俾佢地

樓豬明顯有份啦

老貓到底咬左幾多年老綜

其實有返工的
打幾份工
好勤力的

1-5 it
6-7 返倉
空閒時間 五毛
外快=***打手 專攻擊apple

收到風係IT公司做高層，兼職三叔打手、上嚟扮廢青玩膠

老貓露底，另外呢個唔係舊登封咗嗰個老貓，只係操作員(分身)，真老貓已經跟咗危險爺爺消失

石丸知道嘅

老貓做高層，返工冇野做咪上黎玩下膠

唔係邊有錢炒燶股

老貓點睇下星期支那開市

drop to ZERO!!!

支那 eat shit

1357老貓輸錢

我拎綜援應該有份

拎綜援100%有

其他人應該冇

(改八達通回贈program 何來IT人)

OK, 聽日約咗女社工幫我安排食老綜，我都有份，屌你正呀喂

又話免審查 ?